扭傷腳要點處理？

話說我琴日扭傷腳，好痛我應該睇中醫定西醫？如果去公立應去咩科

冰袋

睇西醫GP先啦
佢會refer
而家咩事 睇咩醫生都要上黎問

岩岩扭親去睇物理治療啦
遲下先睇跌打熱敷比較好

大埔周森

砍掉重練